有打去過果個乜討論區

香嘜討論區係咪藍屍五毛操控？
吾啱聽果d就扣分。